电子邮件地址退订确认

你好，这里是$domain的GNU Mailman服务器。

我们收到了一个电子邮件地址的退订请求

    $user_email

在GNU Mailman取消您的订阅之前，您必须首先确认您的请求。
您可以通过简单地回复这条消息来做到这一点。

或者您应该在给$request_email的邮件中加入以下一行--并且只加入以下一行
行 -- 在给 $request_email 的信息中。

    确认 $token

请注意，只需向这一消息发送一个 "回复"，就可以在大多数邮件阅读器中发挥作用。
大多数邮件阅读者都能做到。

如果你不希望退订这个电子邮件地址，只要不理会这个
信息。  如果你认为你被恶意地从列表中取消订阅。
或有任何其他问题，你可以联系

    $owner_email
